下個月去巴塞隆拿 求介紹

我下個月去巴賽經巴黎轉機
目前暴想去只有魯營
有無巴打介紹下有乜必食必玩必睇

食：Mercado de La Boqueria
依個market一定要去 好多地道野食
2年前去Barcelona朝朝早餐都係果到搞掂

Metro Liceu 果條街同埋Plaza real都有好多餐廳
不過主要做遊客生意 所以要睇多幾間同睇下menu先

玩：去海邊搭吊車上山 可以睇曬Barcelona全海灘

La Sagrada Familia 就一定要去啦 唔洗多講

聖家堂記得上網買左tix先

thx

主要景點一定要一早買定飛，唔係排隊排到你傻

上次去好似casa Mila , Sagrada Familia 好在上網買左飛，見到排隊買飛人龍圍住個景點排左一個圈

食左西班牙海鮮飯 聖家堂 同魯營
但係魯營入唔到去入面
淨係得紀念品商店入到屌你老母

買波飛 ，對d 垃圾隊好平。大把位，我果次睇山頂幾碼有1/3 空的。果場對畢爾包，早幾個月官網入手，好似仲大炒。不過我反巴的，入敵陣了解下

睇 antonio gaudi啲博物館 仲有 畢加索 睇波 話說我睇咗巴主場對鏝 坐bus tour都唔錯

點會入唔到去

果場鏝俾人大炒

agger